Virtual Youtubers討論區（427）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

我羊世一

垃圾ser

咁都打到第一

真係次次都係咁

咩原來鯊魚已經砌左部3090既新機,依家只係等送貨

做乜今晚咁多人玩minecraft

太多人上MC
TTT塔冇乜效率

佢之前話想幫阿水建設做job
依家風間moona幫左佢會唔會搞到佢跳槽到peko會桐生組

由第9跌到第12位個次太黑
都唔知流o左幾次局

依家Kanata仲維護緊阿水建設嘅名聲
叫大家唔好dis 阿水建設，唔好叫Tarakin
應該唔會跳槽

Lm 拖華真係大天使

想問下啊火收到團長比既黑耀石有咩反應

屌你老母死鬼佬好搞唔搞搞呀狗
唔撚見你班垃圾搞烏頭

what do you need want

可能人哋係烏頭幫

鬼神又來

damn.

用兔建成員（會長）嘅黑曜石俾兔建社長（Moona）

on9到風趣
好多鬼佬嘅特性黎

HACHI同TAMA互FOL左
之前海月SHELL果邊有人提TAMA
佢話識TAMA醬

Astel成堆幽靈睇住

希望cover可以cover到

咁你有冇like

戰神慎二

拎返301都好好J

ASTEL獨力難支

根本呢D CONTENT FARM片就應該BAN啦

唔講前世同中之人只係不成文規定 再講班粉紅搞到咁cover咪又係冇做過野

report佢仲會好自豪果種黎
不過最近好多呢D channel彈左出黎
真係唔知有幾多個真係小學雞鬼佬定係外國對手既暗黑兵法

睇左, 檢舉左

會長第6

被兩邊夾，佢盡左力

towa個隊真係忍者黎

感覺上今日隔離個2個係好左

AQF

我仲以為まつり玩翻佢熟啲嘅狗
會轉打法由頭打到尾

TMS龜到個第2番黎

今朝阿蘭都有開練

鬼佬傾v啲dc谷感覺仲混沌過4chan

意佬其實好勤力 可惜FPS唔係短期就話可以練到返黎

偽娘冇走到 算唔算奪冠大熱

好似前幾年飯膠落香港咁
為左人氣咩都做得出
on9仲懶風趣咁
覺得係你啲唔明佢地啲joke，唔尊重佢地文化
其實就係自己on9
同某國人一樣

【集計】KSN 57/NsN(助) 57/JMY 52/AQF 47/RAG 42/やゆよ(助) 42/ABP 38/ABC(助) 28/BIG 26/bam 24/APW 21/MAN 21/ごりまーれ 19/オタキラ(助2) 17/TMS(途) 16/SFG 7/SML(途) 6/Dキス部 4/YGR 2/PCA(休)//Day4-5

佢地好似發現新大陸咁

今朝練完又有コラボ再黎打CUSTOM
好努力架啦

BIG☆STAR...

起碼support到astel，佢兩個好難跟上

喺度屌cover好似會有人出嚟咬你

big star今日

兔仔今晚會限高質

連V用四重傾中資人都俾人抽稱
連V是清泉

今晚咁多人開mc

會限唱得好過一般歌枠好多,又冇bingo

牙月好好人

我覺得上場咁打ok astel中期拎返支301/volt 發揮佢破壞力
唔好再龜屋頂 完全練唔到d乜野

畫畫好叻果個條大學畢業片下面成堆毒撚留言

Kanata話依家腦裡面得翻Moona
問呢種係咩感情
第一次對後輩有呢種感情

會長三暗刻

愛

外遇

今次牌靚

依排個個都玩多咗mc 可能因為id 2期黎咗 順便幫佢地升下人氣

天使你不如開工先

第一日識anti?
uto畀人搞唔出聲咪輪到下個囉

黑洞拆慢左..........

Astel對正最勁個隊

P4K4EL真係殺手黎

你個腦坐撚住左???
將烏頭同呀狗相提並論

珍
得閒可以開返出黎聽下

utube不嬲雙重標準到仆街
仲要成日做on9野

唔知留唔留底

直接送月の館比MOONA咪得
反正呀星都唔玩

lm等backup

唔奶共我都一視同仁有咩問題？

しぃしぃ殺神mode

會限好似基本都有留

星の彼方(X)
月の彼方(✔︎)

嘩好撚公正
比個威你

阿鬼咁夜練

樓上果位巴打一陣請sc100蚊

你咪繼續活在陰影中

好清楚....係心心呀....

講緊起完會唔會俾Moona貼上兔建嘅logo
之後話的確有一半係兔建幫手
Kanata最後係咪要賣身

都唔知你up乜柒

兔仔今晚高汁到

心心係我耳仔邊吹氣呀

一切都係牙月嘅陰謀

點解我要sc

宜家傾cover都咁多加密

しぃしぃ(フランシスコ)

心心叫我主人啊

Kanata已經俾Moona睇中

兔仔哼唱白雪公主
我黎，用我既吻令你醒返

俾足人情先可以令阿水建設嘅忠誠員工跳槽
正常請Kanata一定會拒絕

忠誠⋯？

會長牌幾靚

胡桃好carry

NOAH勁撚到

唔通FBK要食雞

跳槽成功
東城會桐生組

會長5位啦
比想像中快

唔通真係唔駛打到天光?
宜家第5

fbk!!!!

皇上

三家姐贏咗

Noah

FBK

bamboozle

牙水要嬲了

皇上食雞

只要唔黑
可能真係唔洗天光

月當初都係跟佢水搵食

牙水歷史重視

唔係講緊你
頭先有位巴打話大小姐今晚練apex就課100蚊

雖然話幻象啲技冇咩用 不過喺最終圈話唔定有奇效

胡桃帶隊成功

唔計Mel 單嘢
獨輪車又係要會長自己搞

Cover孝子總係搵到理由幫cover洗脫唔做嘢

都有版權問題
鯊咪唔留得

話要試試唔同公司
冇鬧阿水但係暗示唔係好掂

但2430.....

一個打哂

仲有兩場，唔定架

天使成功入到任天堂

佢支槍真係好鬼準

9殺2585傷

心心依家仁到

未到清晨都叫今晚

懷疑佢先係真正係cover裡面做果個

桐生の親さん！
Moonaの叔父貴！
兎田…

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel
aqua又少個員工

胡桃識得點打 一打2果下爆完甲衝上去博兩KILL
就算殺完俾人執雞都好 順位分本身唔差 多2KILL就多2分
有打過大型比賽個打法明顯有分別

香港時間

ロボ子喺後邊都偷咗好多
今場剩低嗰兩個都冇乜點走錯位

天使咁能25

出糧出咁到鑽

very hard work

條友不嬲單拖開冇員工有咩分別

moona社長

呀水又比人挖角

兔仔ARIA

鑽依家唔值錢

又欺负夸宝，天音彼方我要鲨死你

30鑽 兔田建設果然係好公司

之前CR CUP俾Kinapoppo教過

同埋話曬都FPS專精 你睇佢壓槍就知

nice to me you

隔離出燒魚渣

清一色聽牌

有萬年清潔呀姐船長

真係挖左角?

30鑽咩 唔係30綠寶?

我就一向屌COVER既
但以事論事今次佢真係冇咩可以做, 或者我諗唔到
你諗到就應該send封email指點下COVER順便叫佢比EN同會長collab

yes

部長

燈死o左

同接數即係上升

叫黑水企業就真係black water 咩

我只係希望會長入兔田建設快D落實

挖咗
鬼叫阿水搞咁耐唔發正式通知

係啦係啦 次次都冇咩可以做
跟住又拉埋會長同En一齊pin走個話題

Moona攻心成功

佢同過好多勁人夾
多經驗真係唔同啲

35是無辜的

落實咗
係未有機會一齊做野

除左Kanata 會長好似冇乜同其他人響MC交流

出糧又要出返呢張圖

想做心心會然了

係咪準備有天使版

一邊話起城堡要同前老細阿水商量
另一邊話呢份job係兔田嘅

兜到喎

35喜歡女人的吧

成為心豚吧

35、Moona、阿火

又想睇apex xN又想睇mc xN又想睇兔會限又想睇心心又想睇鴨

好想辭職睇V

第4

牙火 miko 空媽

join會員

留名聽日睇熟肉，專心聽兔仔會限

你咪繼續XXX算唔算最型的笠水台詞

依個唔係辭職就解決到嘅問題

風間Moona

haachama個台🔞

笠水之中最型同柒婆班底之中最有良知差唔多

好刺激

原來有個咁既表

專心聽先

新整

同老師比呢

黃營

唔夠秤典蒜

推間公司

呀水仲度緊一齊接力起本部果陣已經比人挖社員角

搞唔掂心心台好撚正

基本上有份打CR CUP果班都有好大進步
不論成績如何
佢個MASTER果時都係kinako BobSappAim Yufu呢幾個帶佢上
呢幾個自己可以SOLO上MASTER 教出黎一定唔差
仲練埋野團打法 唔食隊友

其實上屆組花芽姐&一ノ瀬都打得唔差
係頭兩名果隊當時太離地

乜撚野話我偶像居然真係玩apex?

牙心今次玩乜

再講就要變錦山ぺこら架啦

找數

時間唔等人

中風倒數

咩話 落一落街返黎小天使跳左槽

聽落好慘咁

鬼神級輸出

用手整碎緊啲蟲

Pekora最多咪堂島宗兵 靠啲靚打天下

爆炸糖，上次都玩過

miss左廿分鐘唔知卡左關未

Moona攻下小天使既心

仲細咩邊有咁好精力嘈
笠水咪笠水使排期

打埋舖LoL再出黎

我只知道我喜歡35

聽心心玩爆炸糖聽到有反應

由一開始淨係問吓使唔使幫手
搞搞吓 就成功挖角

輸出高但收唔到頭

正撩完人嘈同人講仲細咩邊有咁好精力嘈
屈到

睇頭兩名就知打完傷害自己補到刀同補唔到刀既分別

專業獵人頭

又唔好咁講
Moona嚟之前Pekora都係一個打天下

笠水都可以笠得咁理直氣壯 強

冇追到直播可惜了
個v同個chat都好識生草

桐生會呢三千幾人鐵膽
其實唔比老師既二千幾多好多

屌你老母閪乜撚野一視同仁
乜撚野活在陰影

懶鳩係高深
原來弱智烏頭推

唔係多好多*

桐生組 組長同若頭

其實moona本身都係被兔仔問攞野先開始一齊玩

無得睇烏頭好撚慘呀

追捧條臭閪心計八婆有咩感受
日日都比人爆衰野出黎

咁得閒查3代

想知pekora知道會點

講真我都要同佢學下野
笠水都笠得咁串

推烏頭無一個係無辜
希望快撚啲同佢一齊死出v圈咪撚係到影鳩衰vtuber

痴撚線咁都查到

其實差唔多
但會長唔係打死果幾隻既

世良 ぺこら

ching你D面皮咁撚厚既?

上個月就block撚左條友
明知呢度唔撐烏頭都要上黎搵交嗌
不分事非黑白
睇佢都係撐會長被支那仔搞嗰種賤種黎

烏頭推除咗努力過之外冇野可以再幫自己個v講 只可以係咁抹黑其他人

樓主推呢個

交哂俾秘書處理
冇問題

贏左就叫人用幻象呢隻廢英

PIN THIS

學埋自己個推一齊笠水

佢一直都叫人用

有小氣簿呀嘛

其實我幾鐘意用
講緊season2果陣

我都想知

點解佢對幻象咁有情意結

真 希望下次會然如月XX都可以學下佢

會長D鬼佬觀眾會唔會少過牙心
平時除左meme review根本唔用英文直播

連V上弦鬼上水未?

哇屌，兔仔呢首

嗰陣仲未改真係廢到仆街

仲柒撚過個嘎嘎嘎嘎嘎
人地就算個朵釣到臭哂都行不改名坐不改姓

推烏頭就柒撚到要改名先敢陰啲撐
仲懶鳩係高深講埋啲廢話

快撚啲去死啦你條柒頭

成個 Tony Stark 咁

Pekora: 我就係天使新的雇主 你出1000億鑽我都可以考慮讓番俾你

話要商量下
同埋send信去
不過同時話城堡已經係兔建嘅資產

35係我信得過既HOLO member黎架

上水都唔使排期

靚仔大叔掛

被人屈Uto推 典算

貓玩轉轉棒好廢

唔出奇
會長其實無特別食黑船
講明唔會做全英文配信

諗左陣邊個叫烏頭明哂

集合啦！

唉屌.....
被支那人咁搞一搞
唔畢業都變底邊V
跌落神壇

最後一句好傳心

依家對比緊阿水同兔田
之後觀眾話兔田有工傷保險
Kanata即刻好開心
話以前公司冇

跳船？

仲要唔敢認
廢撚到

笠水囉又唔使排期既係咪

咁樣都查到認真犀利

Post霸：係𠵱個post上過水嘅每一條魚都做咗記號

會長連莊到3本場

點啊死老竇定死老母呀
揀好咗未

其實haato ASMR
成日用手捽嗰啲係咩嚟
係唔係類似slime
定只係普通lotion嚟

連V最多就係記憶師

炎上巫女準備炎上

活學活用

會長不嬲同接都好睇做咩
打機其實幾惡睇，企劃類都係好多人

好開心 小天使終於明跟呀水係成世發唔到圍
魚唔過塘唔肥呀

推uto仲要放35假料上台, 係咪連fans都特別低質

蟲

miko又開始玩溶岩

個個本小氣簿 都好似電話簿咁厚

唔知連v小氣簿有冇發揮作用

百鬼開台冇人講? 要人

今朝見條友話想知心心比youtube ban第三次會點
然後話貪得意想去report心心條片我就block左

好人好者點會推烏頭

仆街
我竟然唔記得左歌名，係咪崛江個首？
龍與虎？

多謝班anti
Uto有奶共陰謀論 班友又信到十足十

連v個腦就係小氣簿

唔腦障點推烏頭

邊條友

又抽

推天使拖華咪好囉

我靠連v index幫我

聽牙心
睇牙鬼

水有咁多魚點會唔肥

2021年啦 有智能小氣薄架

我都唔記得

奶唔奶共我就唔知啦 但好似冇比錢囉

上面紅色字果個P牌

起個mc圖書館先夠

屌你，搵到，化物班長
sugar sweet nightmare

我無特定推dying#pig
先睇完pekora會限

屌你老母35咁黃咁好女仔你都搞

仆你個街食屎狗

真
btw, Timo

好型 35real fans

有無比錢就唔知啦
抄thumbnail 落tag囉

做乜一返到黎有打架睇

未上面件柒頭
我都係今朝見佢話report 心心即block

佢上個月上黎嘈嗰陣好似都有拎會長出黎講
所以我先block佢

維護公主都有咁型就好了

你快啲柯篤尿照下自己個閪樣幾柒肉酸

過左12點唔計

潛水算啦屌 好撚柒

廢過molatat

仲細？咁好精力既你

好仆街
又抽公主巴既水

真
又唔使排期

bamboozle 繼續開台練

呢度反開污墮，勸巴打都係快啲走

ching記憶師

開始見人就打

咪走囉 又唔洗排期

6桶熔岩

一見到35拎住個溶岩桶跑就驚

污墮

嘩咁撚閪既

佢虹狗黎

今次個ASMR好輕手
lotion回聽得耐會耳痕

早知唔同佢講

智力測驗

雙修撚得罪你？

污墮
痴撚線

心心咁黃都搞 真係垃圾賤種嚟 都唔知係唔粉紅色

擺左落小氣簿?

咁都記得

得罪彩虹

1萬人都冇

講啲咁閪既野點會冇人記

唔怪得話唔奶共都一視同仁啦
奶共係咪高幾班

個腦同隻耳已經哈洽馬洽馬了
條友遲D先Block

真係有咩推有咩fans
同個推一樣越講越衰
一堆柒野比人攞番出黎

講姐可能佢本身都有睇

35可唔可以唔好成身溶岩桶周圍走

但拖住2個都仲排第2

唔係睇開呀火
覺得佢2021 多左同noel 以外GE人積極交流同collab

咁夜🥺

Miko都搞咁仆街
Miko為個箱做左幾多嘢，為holo mem做左幾多，企劃左幾多嘢
一開始仲怕自己唔俾觀眾接納而喊過
到依家大家都當佢係0期生前輩
就算佢係Cover親生嘅二女佢都捱左咁耐，平時笑笑下咁但係都會擔心俾人討厭，亦都諗過唔做
你真係睇hololive唔推miko都算
攞miko上檯係咩居心
Miko都可以算半個營運啦依家
成日都要開會同去lesson
之前連續開幾日仲聲都沙埋上唔到兔仔生日
見到佢咁努力仲黑佢係為乜

mon負皮師

烏頭最新唔係話搵事務所告鳩個作曲定作詞果個嘛?

個人勢

原來依句既意思係唔奶共既全部我都搞

你咪繼續活在陰影之中囉

條垃圾好明顯唔推holo啦

MC最近同兔多咗

終於打到1位戰

聽心心聽到扯扯地

我就係一開始get到呢個意思
所以先話佢一定係撐支那人搞會長嘅賤種
快撚D死

我都廢事提用片假名就以為無人發覺個名係烏頭依啲柒野
敢做唔敢認同個推一撚樣

新花生?

嚇到差啲心臟停頓

又大戰

係

又係佢
真係同推既一樣咁濕鳩

咁烏頭潛水都冇排期嘅

不驚慌

好彩已經整左件裝

i am fine.jpg

咁講又真係無錯喎
個v做咩我真係唔care
變嘅只係觀眾個腦

佢好明顯uto推+ holo anti, 我都唔敢話佢虹狗, 佢分分鐘為左uto反埋彩虹

係
睇到你同個污墮一樣咁撚柒

睇到佢笑我反而怕
佢驚我反而覺得同平時一樣

彩虹真奶共

唔係啦你個腦不嬲都奇奇怪怪

戰神

點解玩MC果班有幾個都成日唔著上身
因為要用翼所以廢事裝埋上身要除兩次裝?

收皮未呀 柒咗你就潛啦On9仔

astel有係下面講野

鬼有冇講點解咁耐唔上水

我係幾想知道po 35張圖用意係乜

引戰囉

天使話食緊阿魚建設俾嘅魚
整緊兔田嘅建築
有罪惡感

幾時比我燈到入醫院

笑你繼續活在陰影中

比張j圖大家冷靜下

岩嫁啦
係大場合車多D比出面D人見識下
YT快撚手做野啦

就live

個個都有前世做咩硬係要針對我個推掛
所以見到狗比人搞佢咪好心涼

天使想打晒3間建設既工

會都入埋都仲係唔敢認推
咩料

我真係理解唔到佢啲語言大師嘅藝術

污墮柒左都識潛水
你呢

笠水咪笠使排期？

笑死

點解你覺得佢有需要解釋

你個腦有問題唔好瀨落個v度

搞侵侵YT撚會出手咩
到敗登先出獨撚車啦

就生掃把佬

玩緊玩具姐

佢畫啲圖真係好好j

無特定推=/=唔推

心心飲汽水
我又飲汽水
我同心心貼貼

我偶像唔解釋

真係有咩v就有咩fans 同v一樣比人越搵越多料你背後有冇事務所告連v仔㗎

真智障唔係扮

話要做佢地之間嘅橋樑
觀眾話咁咪即係spy，會俾人殺死架

聽日係咪冇gura同ame既直播
要讓路畀拜登

可以整合落島語錄了

35塊地板好有壓迫感

339先話比人屈污墮推
依家又話唔係唔推

你柒撚完未

有桐生組保護

七對子

ui mama搞姬的

覺唔覺得你地呢種jer人風氣
會搞到好多人唔敢係到留言?

島語錄還島語錄
佢未係島清個皮

第2條友講都入牙島數

但佢抵屌喎

覺 努力改善緊

我jer撚到佢入一次我屌一次都得
我要佢活係以污墮推為恥既陰影之下

似係牙島會講既野

邊到有

會長第1???

會長贏o左

我以為呢個post會冇anti

搞35 會長 心心都唔比jer撚埋你呀

覺
但係jer人好好睇

同意神父
仲要抄數簿嚟jer

聽完心心返黎推咗咁多 我就知有大戰發生咗

拎左盃

同完心心大戰完
法國今日連v清到日任

Hachamachama!!!!!

2P好失禮咩
入左會都唔夠膽認

鯊魚公務員連twitter都唔上水,我諗佢應該會放埋聽日假
華生就講好左聽日放假

btw你個名...

反水個陣既神父:

反uto fans時既神父:
覺唔覺得你地呢種jer人風氣
會搞到好多人唔敢係到留言?

居然唔洗打到天光

所以我冇jer人
我只係講點解miko咁努力仲要搵啲所謂黑材料出黎
佢就好似NGA話會長酗酒手震瘦左一樣

終於可以瞓

不如你真係笠水算啦
言論弱智都算
你一早大方承認推兔跳
頂多都係一條弱智既v豚毒撚
宜家連個推都唔敢認直頭毒撚失格仲要比人搵返d證據出黎

媽呀好柒呀

4個鐘就搞掂
起碼唔駛打天光先

有久見人心 遲啲你就會知我幾友善

小氣師

屌我都要JER埋一份啦咁

light mode連登咁邪惡

唔明點解唔使排期既野都唔做

大小姐高汁咁多

我食花生算
唔識嬲

百鬼組咁都忍得
屎都食得啦真係

搵唔到直播台睇

呢到有d人係覺得呢d jer人風氣係好差
然後話有d新會然或者老屎忽唔會想上黎留言
歸咎於呢種風氣
全部龜曬係dc到
唔想上黎post到吹水
正經討論比人洗走曬

求其啦
我又唔係重度dd

鬼

好想做大小姐張枱呀

你咁樣踢爆人
你叫人地點兜啊?

換槍唔換埋甲

做咩事

是但啦反正你推完都唔認

咁咪潛水囉又唔洗排期

不過我唔潛

佢得播完後先番睇到既LINK

是但啦反正唔死都無用

單推污墮 點會係重度DD

我鬼咁勁
比賽仲唔一打十？

我想問下個弱智傻閪aqua fans
依家假天使比人jer
又唔撚見你出聲
辣親自己個推就係到話好多人反水反到唔敢上post
寧願做cd-rom
唔係自己個推 當睇唔到就算

佢輸咗拍枱

入返未
好多人挽留你

連V有DC 谷?

想做張櫈

孔雀嚟埋

爭少少唔信任神槍莫三比克

以爲熱狗走左有排都無得恥笑
點知低調mon腐皮師又上返水

@KOs ， 懶鬼あやめ

夜間模式警察

屌你youtube又lag

死啦 佢哋會唔會係dc笑鳩我哋

youtube

有冇咩改善提議

有crew仲叫我入 你係咪玩9我

反水可以解決

心心呢期超鍾意呢張圖

佢有獵獸仲洗輸

大家和平共處吧

懶鬼今日特別可愛

睇翻Kanata個trident farm已經成個月之前
即係Moona呢個計畫已經鋪墊左成個月
視察佢嘅trident farm, Iron Farm，之後依家個城堡
又諗點樣策反前一秒仲幫阿水建設講好說話嘅Kanata
真係人事部部長

水=魯魯修？

呢張圖幾可愛

可能係為左刺探軍情

呢張圖好得意

moona真係好勁

Kanata：人要相信先會存在
所以我一定會有胸部
點睇我都有胸部

用light mode連登好似被閃光彈襲擊咁

無大戰 淨係圍爐恥笑

我比較想お嬢得罪佢乜野？

原來有dc㗎？

冇得罪咩 係污墮狗亂咬人啫

唉，次次一聽到大小姐傻笑就嬲佢唔落，可愛真係大曬，攪到又要優先睇佢台

見呢度D人反污墮
佢咪咬曬你地D推

接受現實啦
你離唔開佢架啦

點敢比建議
一陣又入我數咪on99

ID2處處留情

眼球著火中

成日去烏頭到

今晚心心asmr會員留底 我決定做心豚了

百鬼組

FBK RBC Noa團練

好好地討論應該唔會有人笑嘅

歡迎

咁你做咗會員未先？

上泥潭 v8

宜家先入

TAMA有樣了

TAMA上電視

拜登緊

拿，即刻禁chat room個右上report有spammer ，貼埋個獨輪車link比佢

連V著完火未?
啱啱收到消息上黎睇
引戰敗走咗?

少驚
我應該成日俾入面D人笑

買goods買到破產啦
我仲諗緊夾唔夾5期果d野 但係我夾野又好廢

牙火整啲野好靚

係度講邊個胸細過Kanata
A chan，Shion，Matsuri，星街，Rushia
之後有人話Yagoo

TRUE

又拉人落水

拜登得2萬3同接
仲少過gura唱歌

敗登之友係大贏家

你已經變成大小姐既形狀

俾你揀 你睇loli定llc?

幾時開會

Done

BOARD meeting

Trump peak 300k

休閒睇V有咩唔好

大小姐獵獸

百鬼apex都唔開

夾幸運波台啦
之前牙座最快好似七波入洞

如果真係因為拜登
所解決到bot 真係唔知好嬲定好笑

大小姐都反真係人渣

原來連個username都改埋做烏頭
咁又係既我都反夸

你回post以前 不如睇下佢有冇開緊台?

Thanks巴打

佢過埋呢個月再唔開台我就改名

Gura表示唔鍾意拜登

唔好搞我鯊鯊

見到邊個拜登台有獨輪車就報次

我咁寫

惡意用戶利用程式軟體，利用多個Google帳戶，並每個帳戶建立大量頻道，於聊天室發佈仇恨言論，破壞聊天室環境

相關軟體

敗登都係一姐fans

Ng垃圾隊友

係喔個username真係katakana叫天使污墮
冇仔細睇佢個名就block左

咪話佢以為改片假名無人明囉

3歲細蚊仔講大話咁款

乖啦
拜燈係表面上最多票嘅總統來架

ｱﾏﾂｶｳﾄ
#360041

其實佢係咪想學我個D黑暗兵法
佢個推本來就臭唔使咁做啦

佢唔知呢度大把人識日文或者學緊日文
呢次真係跳落黃河水洗都唔清
應該話點解佢話覺得一堆睇V嘅會唔明日文

我大小姐實力驚人
唔去練習賽都係因為要隱藏實力

LM等睇改名

呢個要排期

傳心師上兩日先改

巴打要去訓教？

乜撚野話，咁撚搶口？

咁我用你老母堆灰換我偶像播一粒鐘

Good night

學玩惡靈

戌亥突發唱歌

大小姐有兩聲咳

呢個做咩事
剩係記得佢之前釣過魚

啱啱先雜談完咋喎
心情靚?

上次APEX練習咪話左喉嚨唔舒服

我打緊rank聽到偶像唔排隊，以為佢又準備收工，拿拿聲衝出黎捐錢再入番去

要瞓 唯有聽朝睇返お嬢

我打咗成日頭都暈

睇拍賣遲左睇yukino

入去send o左幾次
搞o左幾次個screenshot
希望yt真係有心搞下佢

你竟然知

係囉 咁都查到

等直播完左係下邊留comment，支仔特登用program spam 拜登，叫人幫手report

觀眾chur佢開台練歌 起初勁抗拒 後尾有外國觀眾誤以為佢真係一陣唱歌 佢就順勢開台

CLS LM學做薄記

好女仔

會然アマツカウト去report未
定又要排期

Sorry漏咗

🅿️

咁好心幫人哋加番個P牌

打9000萬拎保底算啦

唔訓教都要聽toko歌回

XXXXXX(P)活在陰影中

排緊期上水

35對阿火用敬語

I LOVE her太好人 成日優待fans

想問下寄到黎香港咩見佢鎖地區就無搞

會長又有廢片

HOLO D精華片係封面寫出黎

肺片

搵代購啦呀仔

大小姐病都開台好滾動 想做會員了

我係無課百鬼組

突然發現Aquamarine號後面
已經完全變左兔田地盤
又事務所又鐵farm又KanaMoon城

Cap咗圖下次唔夠打會貼

無課唔配做

撐，我都唔係會然

你咁好抽都會唔夠打架咩

今日唔知聽日事牙清

唔記得講 因為係練歌 所以會唱D冇唱過嘅歌 唔好錯過

雖然我連訂閱都冇

可否整走35張圖先
她是無辜的

屌咩 又恰我呢D愛返工力

唔係啦一路引一路笠得佢做到
要紀念下

食野好QQ

冇奶共,一視同仁

唔洗訓

諗住整支旗 結果變成運動會果個投球籃
miko: 係唔係要整埋白色?

toko歌回唔訓都要聽

唔夠打就整句「你咪繼續活在陰影中」

即刻由輸變贏

釣唐巴

原來Tama 同Hachi互相follow左
Tama 仲retweet hachi 個post

歌回collab諗起都扯

D 圖Save咗十世

正牙

偵測敵情咋

Kanata幫Oshio媽媽宣傳緊漫畫
母女關係真係好好

岩岩望左望tama twitter
follow左美波七海

miko慘能到
留下了永不能磨滅既烙印

唉等陣P走佢

講緊城堡應該請咩人黎住
之後話自己間房一啲都唔污糟
亦都識煮飯

杯面...

矇住對眼點玩

之前又話煮o野食
點知原來係淥杯麵

我唔明點解2勝團會撞到佢地

唔望住玩啫
應該係睇chatroom教路玩

不過我覺得過唔到棵樹

又偷笑公主

用腳玩都試過啦

Kanata突然開始講隆胸
話係一個朋友

咁都俾你諗到

觀眾：你search隆胸個朋友係咪星街
Kanata：啊，Hey民又少左一個
一直以來多謝你支持

佢去拎箱果度個紅甲就有機贏
支電能無晒彈都無計

輸冇彈

睇左成晚無得打
如果打我都唔知d槍聲係佢定係我個到

咁樣使唔使4重

好女仔會互相吸引

個次係船長想食
船長有講過

你團多勁人吧......

夜晚船長訓醒想食杯麵
之後話好好食
兩個人都幫手賣廣告

屌你拜登個chat仲洗得勁過會長

我次次食雞都係諗我隊友會唔會係外掛
我咁重都carry得起我

我大小姐用惡靈參賽
係隊伍嘅主力

講左半日真係出左Creeper
好彩係水裡面

尋日出左新兵器ma

等閒d/l黎玩

威啦

每星期一次既大小姐又要講掰掰

唔好啦......比番黃泉老師黎啦......

睇完大小姐，可以安心訓了

一期一會

miss左頭幾首 依家開始聽

仲記得大小姐冇啦啦曬咗招大

以為完左添

husky?

炎上皇座

夜

FBK有度好 就算明知99%陪跑 都會抽時間出黎團練
今日剩係一完合作知RBC未黎即刻黎join 態度已經贏曬

勇者鬥惡龍??

好狐要話俾全世界知幻象係幾勁

3隊HOLO內戰就好睇

聽聞主台睇今日最尾果場 D幻象一放出嚟俾黑洞吸曬

睇到3個人係mc突然連動黎d就係觀眾最想係mc睇到既野

座長個龍頭依家掛左係牆冇得戴

牙火咁嘅裝唔係35條𡃁咩

舊片 但係好可愛所以send出黎

魔王增值

勇者打贏魔王 坐埋佢個位

換左位

座長識玩

3個魔王

Hi Overseas Sexy Guy
I am.... I am... like cute ayame senpai
thankyou

元魔王死左

35魔王死咗

dark souls 執屍

幻象洗衣機

Feel到準備有勁多呢段clip

大家都玩緊
得Kanata自己一個起緊嘢

MC最好睇都係呢啲

深夜先咁好笑,點瞓

座長迷路？

5秒就會迷路

白日

已經成功威嚇對手
對面見到咁多人一定驚到瀨屎

點解座長要圍住成個外圍行個圈

好期待lamy同nene見到個魔王城有咩反應

牙喪好幸福

同佢地d品味差唔多

lamy同nene間屋好似冇乜人知

Kanata整potion哼緊Haachama Cooking

喂一9樣嘅

做咩無啦啦變左 建築覽賞

扮扮緊船長既kanata

toko比鬼佬讚個反應好好笑

開住兩個台以為係天使又扮牙船

栗田
Kanata城第一個住戶

天使個城堡好大工程咁

乜撚嘢傳心文

冇人知嘅鐵farm
成箱鐵冇人拎

終於宣傳佢個鐵farm
啲鐵滿曬
pekora果個每次都俾人攞到得翻64個

其實可以合鐵磚

屌你佢地係咪睇住往死裡打篇野黎攞靈感

miko flare polka黎曬Kanata個鐵farm同城堡度
佢好感動

ひとりでMOONA

屌個bgm

天使入左兔田

學校

夸副眼鏡

係 岩先moona邀佢

唔係杉田唱冇feel

連登版正好多啦

打狗怎能少了我！

佢哋唔咁樣打飛機點享受到嗰種精神勝利

miko就快下線都話搵一搵kanata傾下計先

終於collab
之後話冇立繪
即刻俾上次嗰張
俾阿火問明明正月裝咁可愛點解要用呢張好似癲左嘅相

Virtual Youtubers討論區（173）

this?

天使個城堡比35話似學校

要去miko個魔王城

Stalk

一google就有

擇咗你名

迪士尼影相

傳教

同魔王影相

35一見到溶岩就興奮

屙屎..

屌直播屙屎

玩食屎

好玩唔玩玩屎

覆錯樓

Miko：我以為頭先要死

好似收左車

收左都有record，report沒問題，反正本身都有其他spam，入埋佢地數

あくあ

水

akukin社長蒲頭

天使仆街了25仔

頭先先串完阿水
依家前社長login
之後話依家每朝都見到Kanata
仲要完全同Polaka同一種死法

25仔係要行宮刑既

睇下水建設社訓第二絛先

阿火要睇miko幾時執嘢
之後Kanata係度笑冇諗過自己都好亂

天使呢D叫棄暗投明

阿火話地上係跟設計圖
地下先係自己起
之後話覺得miko個神社先勁
然後miko話最近俾人話整得好土
話遲啲出全力起

直接叫前社長TARAKIN

水社長

好想睇呀喪反應 前輩對佢咁好 比我會感動到喊

水好慘

到依家都仲玩緊

呀火虐天使 kanata學校

今晚咁精彩 點瞓呀

天界学園

兩個係咁話學校

真係有好多前輩 肯同佢互動同佢玩
作為一隻dd 可以同自己嘅偶像玩 仲要對佢咁好
應該會喊到仆街

睇學校
問畢業生點
有冇體育館
宿舍點
想係度讀書

個個都話似學校

可能最尾真係整埋運動場體育館變做學校

加埋PPT啲吐嘈
根本就3人短劇

騎馬個到點解
唔識日文

英文老師會長
miko話我要讀英文
阿火話Kanata係咪教音樂
同埋話騎馬上堂

Asacoco University

騎馬翻學
之後話依家係online上堂

仲話搵會長黎教英文

反正附近有運動場
整條路去運動場就得

笑死 勁多怪

今晚MC真係神回

到時真係請會長就變asacoco U

呢排MC好多野睇
又有牙喪
今日又魔王35又天使轉會

牙喪都好多人剪精華

阿火同miko都收左台

呀水比人挖角 大輸家

睇佢台就算唔知佢講咩 淨係睇佢反應唔知點解都會睇得好開心好歡樂

聽日會長1點歌回唔留底 社畜點睇呀

阿水都唔知咩事
成班人黎串佢之後就走左

點解啲烤肉人咁勁識埋印尼話

我見有啲係社群到講 係專登搵啲識印尼話嘅朋友幫手
之後仲要自己都學緊
好勁

唔緊要啦，有船長對佢不離不棄

可能有馬拉人?
馬拉人可能會識哂兩種

搵工人姐姐譯
然後出片

整合咗條友D閪野
開post個個個睇下放唔放post頭

會長投票
要人

反百鬼都由佢
反miko反心真係僅次於係連V反龍
條友真係唔驚比雷劈

真
佢唔反miko心我都廢事理佢

估唔到有30%揀上面

第一個唔開 第二個開？

話說點解明知slow有 bug都咁問，定係已經有mod渠道

你諗下支仔有幾多號

會長都想其他新入嚟嘅人都可以留言

佢係twitter問唔洗投都知下面多

你地班ho狗永遠活係陰影之下ok?

話唔定聽朝比支仔造票變上面多

拜登式上升就好笑

㩒完之後show一show%又縮返轉頭其實係有冇投到

會長其實係咪想睇鬼佬風向

睇鬼佬風向應該用英文

會長玩完人中4然後玩3
咁鬼怪個安排

活係佢嘅推嘅飛翼陰影下面

天使依家仲諗緊如果只可以揀一個
要考慮下入邊間公司，阿火嘅建築亦都好勁
佢真係唔怕俾人當間諜之後俾人暗殺

兔田待遇好咁多都要諗

連V三大紅線佢已經踩中兩樣
反黃組
撐假天

仲有一條係咩
迷夸？

基本野

烏頭要返嚟了

燈

佢應該仲想跟阿火學嘢
只講待遇肯定係兔田，你睇佢頭先串阿水就知道
不過佢應該想阿水建設同兔田建設合作

lulu成日咁樣耐久法
唔玩GBF真係浪費

一陣聽翻
我記憶裡面冇

痴線
真係拜登式上升
而且係突破由4千票升5千票
42.5:57.5

屌，笑撚左

可能有D人投1係#991 cap圖入面果種諗法

問題係前1分鐘仲係43xx然後突然去到54xx